女人越大越貶值 但扑野成本越高

stage1: 中學時期 很傻很天真 咩生日紀念日 俾人呃呃tumtum就開咗苞 初初唔夠膽掂條撚 覺得核突 但俾人tumtum下學埋點舔 點含 學識口爆吞精 乜都俾曬條仔
以為佢係自己全部 因為男朋友同自己都冇錢／唔捨得洗錢 用套既好少 通常打真軍到安全期中出 因為仲有屋企／學校學業管住 大概一個禮拜做一次 做做下開始鍾意做愛 地點惡劣則公園 學校廁所 公廁 商場殘廁 好則屋企 男仔做愛成本根本好低 成個時期都唔知有冇同條女食過放題 去過迪士尼

stage2：大學開始冇咗約束 中學條仔wfc 係大學搵到新仔 呢個時期大家需求都好大 而且大家有地方同有返咁上下經濟能力 有hall則hall 冇hall則開房 一個禮拜三四次係基本 好多人一日3-4次 呢個時候既女仔一上床就已經識騎識un識含 個西最快舊 睇見ig中同大同好多港女「 高質相」 自己都唔可以執輸 要去韓國 日本 迪士尼 放題 自助餐 禮物輕則衫褲鞋 重則pandora tiffany唔過分 冇人會肯去公園殘廁啪啪 男仔話唔戴套 佢會話好驚 當佢知道佢第一次去迪士尼係同你去 佢會好開心 想同你經歷好多第一次 但你問佢第一次點解唔係你 佢會話過咗去既野就算啦

stage3: 係大學 就算佢有機會私家車 佢都會肯同你逼巴士 但係出咗黎之後 有得車震 仲鬼同你逼巴士地鐵

繼續

？